真係得8單？

日本 南韓新加坡美國澳洲
全部最少都有4單

香港咁多支那人真係得8單？

支那人係新年有病都唔會去睇醫生，話唔吉利。
過完年先會去睇

仲要接觸過咁多人，點會得8單

大把潛伏期緊自己唔知仲周圍傳人

過14日全城冚家產